{
    "question": "Apakah yang dimaksud dengan drama\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Drama merupakan bentuk karya sastra yang mengilustrasikan kehidupan dengan menyampaikan sebuah permasaalahan lewat dialog.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Drama merupakan bentuk karya sastra yang mengilustrasikan kehidupan dengan menyampaikan sebuah permasaalahan lewat dialog</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "media-audio-mempromosikan-barang-adalah-858",
            "question": "Media audio mempromosikan barang adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p> Juga dapat menyampaikan pesan nor verbal, yaitu bunyi-bunyian seperti musik. Contoh medianya ialah radio, tape recorder, dan telepon.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-perilaku-toleransi-yang-tidak-sewajarnya-920",
            "question": "Contoh perilaku toleransi yang tidak sewajarnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.</p><p>tidak mau mendengarkan pendapat orang lain.</p><p>b. tidak memikirkan kepentingan bersama(egois)</p><p>c. merasa keputusannya yg paling benar.</p><p>d. tidak mau bekerja sama dengan orang lain.</p><p>e. mempunyai sifat sombong,</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak rukun dan mengejek orang lain</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semogah membahtuh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fatamorgana-ternyata-semunamun-indahnya-tiada-terkira-patuhilah-s-565",
            "question": "Fatamorgana ternyata semunamun indahnya tiada terkira patuhilah selalu nasihat ibumu agar hidupmu tidak sengsaratelaahlah struktur penyajian bahasa pantun diatas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tak tau saya tak tau maaf</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tersebutlah-di-sebuah-perkampunganterdapat-sebuah-keluarga-yang-665",
            "question": "Tersebutlah di sebuah perkampungan,terdapat sebuah keluarga yang sangat miskin.ketika itu,tampak seorang anak menangis ibunga sedang duduk di depan tungku dengan matanya yang berlinang.cuplikan drama tersebut dinamakan..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengenalan situasi pada awal cerita </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-ungsur-ungsur-buku-fiksi-dan-non-foksi-377",
            "question": "Tuliskan ungsur ungsur buku fiksi dan non foksi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>unsur buku fiksi: \u00a0</p><p>-bagian cover buku \u00a0 \u00a0</p><p>-rincian subbab buku \u00a0</p><p>-judul subbab \u00a0</p><p>-tokoh dan penokohan \u00a0 \u00a0</p><p>-tema cerita \u00a0</p><p>-bahasa yang digunakan \u00a0</p><p>-penyajian alur cerita \u00a0\n</p><p>\n</p><p>unsur buku nonfiksi: \u00a0</p><p>-bagian cover buku \u00a0 \u00a0</p><p>-rincian subbab buku \u00a0 \u00a0</p><p>-judul subbab \u00a0 \u00a0</p><p>-isi buku \u00a0 \u00a0</p><p>-cara menyajikan isi buku \u00a0 \u00a0</p><p>-bahasa yang di gunakan \u00a0\n</p><p>-sistematika penulisan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalian-tau-nggak-yookkk-jawabbb-171",
            "question": "Kalian tau nggak?\r\nyookkk jawabbb\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nggak tau,soalnya mana? </p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "struktur-yg-pertama-kali-muncul-dan-mnjadi-pembuak-dari-percakapa-769",
            "question": "Struktur yg pertama kali muncul dan mnjadi pembuak dari percakapan sebuah negosaisi pertanya tersebut merupakan bagian struktur kompleks teks negosiasi berupa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Orientasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Orientasi merupakan pembuka dalam teks negosiasi. Orientasi dapat berupa salam perkenalan dan sapaan. Pernyataan tersebut merupakan bagian dari struktur kompleks teks negosiasi berupa orientasi.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-gambar-lengkapiian-organ-orgar-tumbuhan-berikut-983",
            "question": "Perhatikan gambar\r\nLengkapiian organ-orgar\r\ntumbuhan berikut!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Tolong Gambarnya mana</p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-2-manfaat-kegiatan-usaha-kepiting-yang-bener-gua-kasih-j-273",
            "question": "Jelaskan 2 manfaat kegiatan usaha kepiting\r\n\r\n\r\n\r\nYang bener gua kasih jawaban terbaik \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>manfaat dari kegiatan usaha kepiting yaitu :</p><p></p><p>1. Memperoleh pendapatan dari hasil penjualan kepiting </p><p></p><p>2. Dapat mengonsumsi kepiting yang sudah panen ( konsumsi sehari hari )</p><p></p><p>3. Dapat membuka lapangan usaha untuk orang orang atau tempat untuk belajar budidaya kepiting </p><p></p><p></p><p></p><p><strong><em>SEMOGA BERMANFAAT </em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "proses-perubahan-suhu-yang-cukup-dingin-maka-uap-air-tersebut-ak-484",
            "question": "Proses perubahan suhu yang cukup dingin, maka uap air tersebut akan berubah menjadi titik titik air membentuk awan (awan mendung) disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Proses ini disebut kondensasi. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}